[西藏] 六月頭連登巴絲拼車團

兩個有丁絲打暫時定左六月頭去西藏
但暫時未搵到人拼車
想問下有冇連登巴絲係六月去西藏而未搵到人一齊拼車架?

行程方面,我地大致上plan好左係around 12-13日既西藏團

Day1 香港 - 西寧
Day2 (西寧) 青海湖, 茶卡鹽湖
Day3 (西寧) 日月山, 丹噶爾古城
Day4 (西藏) 布達拉宮, 大昭寺, 八廊街
Day5 (西藏) 納木措, 羊八井
Day6 (西藏) 羊卓雍錯, 羊湖
Day7 (西藏) 卡若拉冰川, 宗山, 日喀則
Day8 (西藏) 絨布寺, 珠峰大本營
Day9 (西藏) 貢覺林卡, 札什倫布寺
Day 10/11 (西藏) 拉薩

我地定12-13日係因為可能大家要適應高反
同埋車程可能太趕而特登預鬆少少
拼車既話,會由 Day 5開始

交通方面, 我地會係香港飛去西寧
再係西寧搭青藏鐵路上西藏 (Day3 -4)
走個陣會坐飛機番落去成都 or 其他城市再轉番香港
***但拼車個到, 我地而家未搵到司機

Budget方面, 我地計過大約要 13000hkd到

歡迎有興趣既巴絲留低tg 方便我地搵你

我有
今有d興趣
今年grad

TG係咩

Ok 你tg係咩

你幾多號出發
andyy1234

MeanKing
你add我

屌,好想去多次

去啦

個行程同我想當年基本一樣

BTW 點解唔廣州火車直上拉薩?
咁樣適應高海拔會好D
同埋感受下訓幾日火車係幾難頂

之前深圳飛西寧上青海, 少少暈但未係好高
西寧留一日出發

因為唔想坐火車慢慢dun上去

Pish